屌你老母 mos burger個新包真係宇宙級

好食到仆街

屌你老母29蚊真係抵到冚家剷

No photo no talk

仲有個熊本熊袋

慢咗
咩肉？

好想食

烤牛肉

請問個袋有幾大?

同佢個盤差唔多闊
不過短3cm
比我想像中大

岩岩食完 見到隔離有人上連登 巴打係咪坐我隔離

你邊間

靚係幾靚 但料麻麻 入面好薄

個袋係點既
過兩日去試先

咁其實都唔係好大
thanks

對住d草食

實物靚啲

同一個錢下
m 記都敢出個30 蚊包
真係得啖笑

cafe?
應該唔同

陣間試
但個 size 係咪好細？

客觀係細
不過唔會搞肚
同好食

要買成個餐定淨包都有

袋要食個餐
淨包都好食
我自己就食開餐嘅
睇你要唔要個袋

次次去食都要食一個餐加多個包

有m記食家負評

我睇心情
試過一次過食3個包

我覺得佢之前個天父羅飯堡好好食

幾錢？

淨包29
跟餐就睇咩餐啦
睇你要唔要個袋

自膠睇到了

淨係個包都想試

29蚊
係細個啲
起碼啲肉有肉味

天父

影到好似西

巴打幾好想像力

你自己去食囉
唔鍾意咪食m記

以為你食熊本熊個袋

淨包29蚊，貴

lm

好似好正,不過附近無

我都食左，本身唔食紅椒
最後都食哂
個飯包好似紫米

屌
真係高質得好緊要

個包係紅椒同生菜

想要
放工去太古城食

個袋係冰袋定咩袋？

乜鳩都打手 on99

食咗

Mos Burger d training 幾好
去過幾間啲員工服務都唔差

唔似老麥啲新移民臭西呀姐 咁

Lm

究竟邊間有芥末醬

有冇個袋實物

MOS 食2個先係人地1個個份量

賣相麻麻 但想試 最主要想要個袋
但有無人會真係揹個袋出街

我仲未捨得開

即場開左將個餐放左入去

琴日食左個蝦天婦羅

係黃大仙成日食

執左buger king開返間更加正既

食完連袋dum

見字即買

唔知點解睇到依句笑左

我去開嗰間清一色後生𡃁妹

星期六去試下先

留名

新呢個珍珠堡唔錯
可以一試

btw 個袋大約30x27cm

買廣告

你呢間好似大個啲嘅

買左
用埋新年張$20 coupon, $31送袋

成日都好驚mos burger步burger king後塵
香港人onlun9 無計

連登係咁吹奏mos
應該好快執

好想要但自己唔撚食牛

唔好呀

試下啦!! 你係一定唔食得定唔鐘意先?
以前我都唔鐘意食牛 (雖然都仲係 )
但試過burger king的華堡返唔到轉頭 呢個同樣

係咪我問題，食佢個珍珠堡成日一次過咬哂d牛肉出來 搞到剩低d比例多數都飯

btw唔好再燈mos burger喇 我仲想食

上個月去廣州佢地已經有喱個包同個袋

一樣

個袋真係唔吸引

好想屋企附近有mos burger
覺得佢d 薯條都好好食

burger king(執左果間)勁撚難食

正，聽日食先

難食咩 我覺得啲菜幾鮮甜好正

我睇完都想食 如果樓主係打手嘅話都幾成功

好似幾好
好想食

買比我食

呢個燒牛堡同原本果隻燒牛堡有咩分別

除左d飯紫米黎，好似冇咩特別咁，加上今日灣仔堂食太多人好似整到有d求其咁縮左水咁，早知返新蒲崗食，對比落天婦羅會好食d，但結論都係蝦堡同和牛堡最正，

我都係鍾意蝦堡同和牛 黑醋雞都唔錯

聽日去試

海鮮珍珠堡？

我食嗰間勁多汁
我倒出嚟點雞塊

今日食左,講真好麻麻 樓主應該係打手

btw 發覺mos 啲期間推廣包全部都係伏,仲差常駐嘅包

為左熊本熊個袋去食
其實都幾好食唔錯，但啲包真係細左啲

淨包29蚊，太貴

上期個蝦子包真係差左d

老實公平咁講
間間啲味都有唔同
朗豪坊係狗都唔屌

三文魚大伏

個包 飽唔飽肚？

泰式,鱈魚大伏

三文魚係人大伏

媽媽話天婦羅幾好食

熊本熊

之前有個饅魚好正wor

屌，好想要個袋 但我都唔食肉

飯tastic?

泰式高質喎我反而覺得

唔叫餐真係好唔夠食

尋日食完真係好正

飽就真係唔係好夠，因為份量都真係日式
次次都加左野先夠，所以會貴

次次都加到五十幾蚊

個熊本熊袋淨係買個新包餐先有 ？
想食少d牛

好似聽講都係好食既
總之三文魚就

前幾日食左嗰個唔知咩蝦限定飯堡
好似蝦米咁

下次都係食返正常嗰啲算

女仔好夠
食左碗飯咁

呢排m記出新包就勁多人講mos burger，之前明明提都冇人提。

係咪真係好味嫁 我唔知聽日食和牛定呢個好

淨包29蚊，太貴,唔食

屌今日去左食 好普通
好麻煩d肉同飯仲有汁 係咁bit出黎

你後面嗰句係讚定彈

m記啲垃圾包洗鬼人地請打手做野咩
垃圾會自然淘汰㗎啦
難食過屎冇味又乾又唔新鮮啲野

事實上係m記係全球最有錢既餐廳

紫米好香, 牛肉好甜, 個飯好熱, 辣親手兩次

你睇下班美國佬咩體型先啦支那m記打手

我淨係知m記盈利年年跌

美國負債最多
有冇錢證明到咩

mos不嬲有飯包賣架啦

幾時先淘汰M記呀咁？ 我等睇香港M記執笠

聽日試下先

咁都有得嘈
你鍾意食m記咪繼續囉

聽日去試吓先

SET幾錢

好多set 揀
你當~50蚊左右

不過性價比黎講真係好低
d包太撚細 跟餐又加幾十蚊
以burger計其實好唔抵食

啱啱食完 麻麻姐

一拎上手勁辣手
有啲多油但幾好食

我都買左熊本熊個個
有個袋仔 笑死

好撚好食我覺得，好多汁，啲牛好入味

咁多位知唔知邊間有芥末醫

好撚熱

我食左啲雞塊先食個「包」

食飯市價貴左，mos burger冇升咁多，個relative price冇左咁高

真係差唔多，想飽啲咪嗌兩個包，都係五六十蚊

係真係幾好味
不過拎包上手d 汁會係咁咇出黎
咬兩啖包肉就完全分離
不過仲會繼續食

岩岩食完，覺得好食

呢樣真
以前茶記30蚊 mos 40尾50幾 連餐
宜家我公司附近茶記已經40幾

所以唔好再開mos burger post燈佢了

好撚難食 啲米好似糯米咁食到想嘔
佢上次個乜柒櫻花蝦堡仲衰 一打開入面得幾粒蝦米
不過Mos cheese 就勁正

唔好再吹奏mos

唔好吹奏得唔得 你想香港得返M記獨市?

我屌爆你地老母呀?
又話好食?
好撚難食呀!!!!
個包D料好淡 肥牛就咸到仆街
D飯又散
咁都叫好食??????
你班撚樣真係信一成都死

我食完覺得幾好食喎

話好食都唔俾咁撚惡？

話好食都係打手
我唔好話你係麥當勞打手?

屌你老母話好食咪好食囉
洗經你同意？
on撚9

紫米牛肉果個?尋日試左，一般啦

好難食啵

屌你老味，難食到嘔，成班仆街